大陸人一路都同本地人爭飯碗

唔單止150新移民，仲有好多政策俾佢地嚟殖民，包括：
Admission Scheme for Mainland Talents and Professionals Entrants, Technology Talent Admission Scheme Entrants, Immigration Arrangements for Non-local Graduates Entrants, Imported Workers, Mainland students, Quality Migrant Admission Scheme Entrants

請大家移步去討論下，保護屬於香港人嘅香港

只要仲有150同iang，真普選都冇用

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！